【習總送大禮】運輸署網絡系統故障 實時交通無畫面

【因報訊】運輸署網頁提供直播及相片，以顯示全港交通現況，讓市民更易掌握實時交通情況，惟署方網頁於早上7時許開始「全部熄機」，均未能顯示交通情況。運輸署發言人回覆東網時證實，署方網絡系統出現故障，現正進行搶修，暫未知完成復修的時間。

根據運輸署網頁，不論是快拍或直播，均未能顯示實時情況，僅顯示「暫時未能提供服務」。

風水既野

做大茶飯

破壞晒d閉路電視先

呀 乜咁橋呀